Ming爺個Facebook訂閱報數器壞左未?

Ming 爺office有個Facebook 訂閱報數器
想知早排佢個報數器係咪狂跳
跳到得返廿萬？

都仲有20萬

Ming爺個助手可唔可以爆下料
講下報數器壞左未？

岩岩睇仲見到有好多朋友follow緊
Unfriend哂班契弟先

pm你班fd,叫佢unfollow啦

擔心ming 爺個報數器壞左
有咩可能少過2年前個數？

Ming爺幾時再拍片講Brexit呀 又唔見你講下送中？